醫院入面班新移民阿姐準備番鄉下過年

當大家以為武漢/支那旅客構成好大威脅嘅同時，唔好忘記香港本土本來就有一大班支那殖民

就以醫院為例，其實各大小公私營醫院內部，過去請左好多基層新移民，雖然唔少部門已經溫提呢班撚屌唔好番鄉下，或者至少要申報，但單係就我所知唔少仆街會靜靜雞番去過年

連埋響其他響香港工作，讀書嘅支那人，可以話你知最高危嘅日子仲未到，長假過後呢班友番香港個陣先係真挑戰

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少